網上行請出招

用緊hkbn 11月尾到期
想轉網上行

識個朋友幫到手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

巴打 絲打, 我可以幫到你呀🙋。
我鐘意幫客搵平plan 唔會叫你裝無謂野要你自己打去cut🔽↘。
HKBN轉台,全日制大專生及部份屋苑有(特別優惠)
ws:65457067

我的Telegram係 HKTfungirl
Pm me, thanks✔

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks